有個傻仔漏咗個airpod喺110巴士

冇錯個傻仔就係樓主我

大約6點鐘喺110巴士度漏咗個airport。唔知有冇人執到

tg ： dllmpopo8964

你嘅嘢即係我嘅嘢

咁既心態 簿籌都冇 啲人執到撚會比番你咩

恭喜恭喜

我係垃圾我係死蠢
窮學生一個

咩巴土放到架Airport

打錯打錯